堅定流？有日本新聞話聯合國聯署反對國安法果27個國家，無韓國份

「香港国安法の廃止を」２７カ国が国連で要求…韓国は抜ける

香港国家安全維持法の通過を受け、２７カ国が中国に廃止を促すなど国際社会の反発が強まっている。

英国のブレイスウェイト在ジュネーブ国連大使は現地時間の先月３０日に開かれた国連人権理事会で「中国と香港の政府がこの法の施行を再考することを促す」と述べたと、ロイター通信が報じた。

ブレイスウェイト大使は「香港国家安全維持法は一国二制度の原則を毀損し、人権に大きな影響を及ぼす」と憂慮し、国連のバチェレ人権高等弁務官に「香港と新疆ウイグル自治区などに関する情報を定期的に提供してほしい」と要求した。

国連をはじめとする国際機関はその間、ムスリムのウイグル族が居住する新疆ウイグル自治区で深刻な人権弾圧が続いていると懸念を表してきた。

今回の演説はオーストラリア・カナダ・ニュージーランド・スイス・日本など２７カ国を代表したもので、韓国はここに含まれなかった。

定是好似共同社咁是fake news黎？另外，其實我只係Google translate only，請識日文既巴打指教

堅啦
文在寅不嬲親共

使乜識日文

This statement was supported by Australia, Austria, Belgium, Belize, Canada, Denmark, Estonia, Finland, France, Iceland, Ireland, Germany, Japan, Latvia, Liechtenstein, Lithuania, Luxembourg, the Republic of the Marshall Islands, the Kingdom of the Netherlands, New Zealand, Norway, Palau, Slovakia, Slovenia, Sweden, Switzerland, and the United Kingdom

唔係不嬲都話亞洲得日本？

韓國一直係狗
對金仔打又唔敢傾又無資格

trump可以考慮撒走駐韓美軍

唔係韓國人垃圾
係文在寅垃圾
韓國女議員撐香港人 集體罷花木蘭 街頭唱榮光
仲有金義聖
韓國人不嬲撐我地
係垃圾在有個奶共總理

居然是真乜文在寅唔係南韓民主運動既英雄黎咩

不嬲都要分開人民同政府嘅
你估度度都係支那咩
文在寅呢條撚樣仲要告人飄氣球去北韓
地獄之火已經等緊佢

此一時彼一時

最後變成日本同南韓鬥黃就好笑

祟泡撚畀祟日撚笑得耐, 成日搵位入

韓國要換另一個政府先有得同日本鬥黃

韓國人
韓國政府

文在寅係脫北者來,邊敢對金家動手腳

隻左膠總統連脫北者都唔攬

唔識睇英文新聞？？

咁台灣反得仲勁 不過冇計入去姐

有冇人可以簡介下啲國家
我好多都唔識
Belize
Estonia
Latvia
Liechtenstein
the Republic of the Marshall Islands
Palau
Slovenia
呢啲國家係咪都有好慘痛嘅歷史

利申逐個 google 緊

Estonia, Latvia, Lithuania味波羅的海三小國,捱左幾十年先成功從蘇聯獨立

佢一生既目的就係南北韓合一
要達到哩個人生目的就一定唔可以得罪中國 香港佢話之你死

estonia 愛沙尼亞 波羅的海三國之一
latvia 拉脫維亞 波羅的海三國之一
Liechtenstein 列支敦士登 一個係瑞士隔離既歐洲超小國
Slovenia 斯洛文尼亞 奧地利南方 前南斯拉夫領土 同塞爾維亞有不共戴天之仇
Palau 東南亞島國 同中華民國有邦交

仲有撐港遊行 撐港集會 遍地文宣
同埋好多單打柒小粉紅

想走坡佬路線，天真

Belize 中美洲
Marshall Islands 大洋洲
Palau 大洋洲
呢三個國家全部同中華民國有邦交

放心，做過南韓總統冇個有好下場

列支敦士登好撚正
真正小國寡民
去搭巴士巴士上面嘅人個個都識
又有自己工業
簡直人間天堂

韓國政府咁撚垃圾

正解
韓國D大學一路keep住有活動 堅持到依家

類似嘅仲有克羅地亞

支持南北韓統一 歸順朝鮮

文在寅幾時落台？

有個韓國在港朋友都一直屌政府唔關注香港特別係好多韓國人係香港做野生活

文在寅明顯想食曬兩家茶禮

波蘭依家仲憎唔憎德國

文在寅不嬲係咁
不過韓國大學手足好勁

泡菜政府軟弱開

無知想問
人少點樣做工業？

台灣 our friend

日本哩輪不停攻擊韓國：G7唔俾佢列席、又批鬥佢人權理事會唔聯署。

日本既然下左決定全面跟隨五眼路線，就必然要放棄中國利益，點可能會俾韓國哩個同區高科技產業最大對手騎牆取利。依家擺明同韓國講唔好以為可以食左日本果份，我放棄唔食，你都要嘔返自己果份出黎

如果係講緊歷史因素，可以查下蘇聯 鐵托 同中共既歷史 ，不過都幾複雜

60年代蘇聯同中共反面。因為前者就支持南斯拉夫既鐵托政權，所以中共就唔妥包埋斯洛文尼亞在內南斯拉夫

但到80年代因爲鐵托死左，南斯拉夫開始同中共建交friend底左，但斯洛文尼亞就係呢個時候搞獨立。

雖然之後因爲國際壓力加埋想同歐美建交，所以承認左斯洛文尼亞，但係中共一直同佢都唔太friend底。

其實講真，好多東歐當年有份反抗蘇聯既國家，大部分都唔多妥中共，反而親台多啲，例如捷克

民主 believers

冇可以，南韓唔會做到咁偉大。連扮黃既勇氣都冇

Slovenia 都係 只不過佢唔係波的國家

Palau 同台灣好friend嘅一個太平洋島國

Liechtenstein 瑞士個細佬 迷你國家

鐵托明明反蘇聯喎
仲係不結盟運動嘅發起人
講明冷戰唔企任何一邊

唔好屌d國家 試下多謝日本

高科技工業唔駛咁多人
呢間就已經舉世聞名

應該問幾時死/坐監

日本變咗亞洲民主鬥士

文在寅 E D垃圾
唔好預期佢會做D咩
唔親共就夠

木偶公仔嚟，真正話事係嗰幾大財閥

金仔肯定開戰就係佢家姐都係

昂山素姬都曾經係民族英雄

你睇易家既佢

人係會變 由其有左權力之後

*妹

咩撚野脫北者

文係被扶持出黎
有傳當時大選有外國勢力入侵系統造票
咁你地話親唔親呢？

個總統奶，之前都比國民吊

Palau too

嚴格講
係文在寅係代表反舊財閥。
好可惜係佢要借支共力量去反。

文可能會好啲嘅，但係佢地嗰一代嘅民運人仕基本上一定憎美帝

又共同社

高科技工業、精密機械，好多歐洲小國都係靠呢d搵食
你估中國式工業靠勞動密集、加工出口咩

美國呢？唔係human council?

毛澤東

我估憎俄多D
2戰之後波蘭比蘇共捉實冇得走
德國輸咗就被1分為2, 東德仲要係蘇共統治
波蘭同德國可以鬥慘

連登仔成日吹奏既匈牙利、捷克、波蘭呢

有錢就得啦
做高科技工業 都係機器郁 唔係點洗人手

德國係侵略過波蘭但波蘭憎俄羅斯多過德國好多
好多波蘭後生仔學德文過德國搵食(最尾都係為左錢)

又想美國照住
但又要食埋大陸水

講咗好耐
27個國家，亞洲得日本

打柒小粉紅呢個真心

Marshall Islands以前係美國, 宜家關係都好好

同香港情況一樣

事實無韓國份
南韓仲諗住兩家茶禮既食法

日豬配個無咁豬既政府
勇武泡菜仔就配到豬到閪咁既政府

韓國人係手足 政府就

韓狗死全家我屌你老母比北韓核爆個臭閪再比支那輪爆

Samsung嗰啲?

學生運動

Where is Ukraine 😢

亞州強國我只認日台
其他收收皮先

中啊

你以為係d財閥同青瓦台之間官商勾結？
錯啦，青瓦台就係班財閥本身

推呢個

係個總统垃圾姐 民間好反共

堅

等睇韓國手足示範勇武抗爭

喂屌還屌，屌政府

pin this

文在寅仲要打壓脫北者，個北韓人仲話佢分唔清佢到底身處平壤定首爾

支國收皮
北泡咪一齊死
到時咪可以統一

韓國政府不嬲垃圾到仆街 嗰時仲送口罩比大陸
但韓國人就好多都好撚憎大陸佬

南美洲一個都冇？

係, 有眼見過去一年好多韓國學生關注我哋支持我哋
千祈唔好混為一談

文在寅仆街啦

因為史太林係50年代話鳩鐵托修正主義

史太林死左之後赫魯曉夫推動destalinization，同鐵托friend過一排

所謂不結盟運動只係形式野，當時共產世界既來往好複雜，毛澤東都話要搞第三世界黎對抗冷戰既對立，但事實上同美蘇都好多交雜

台灣佢地唔承認係國家無計

泰國都係

德國統一返叫做正常咗兼做咗歐洲一哥,蛾狗啲極權本質上無變過

世界好多窮國同讀書少嘅地方,政權更替只不過係一個獨裁推翻另一個獨裁,loop足幾百年都係咁

突破盲點

係真的
我起Twitter都有睇到
好似話依加忙緊北韓問題
唔想刺激C国

佢哋呢啲民族主義上腦，大韓膠大緬甸膠，同司徒華一撚樣。

最大問題係對手韓國保守派咪即係朴槿惠呢類人，搞埋啲沉船生葬學生/財閥勾結

唔做足安全措施我寧願唔聽,怕又少一個中國人

USA都無

佢仲試過話要出軍隊增壓示威

係咪隔離 POST 巴打講嗰啲自動化機械
好撚型

Found in 1923

冇捷克有啲失望，明明slovakia 都有份，捷克有個垃圾zamen 廢老真係sosad

垃圾文在寅唔係支那喺大選出蠱惑都唔會贏

日韓鬥黃就最好

韓國好多民間嘅人都支持香港，仆街嘅係個政府同埋啲企業

成班崇泡撚戇鳩鳩，不嬲泡菜國都係假支持實舐共，低劣文化